有無巴絲個仔仔一日訓廿個鐘？

屋企仔仔嚟左一個月 無時無刻都係到訓
返工前訓緊 放工返嚟都仲訓緊
到食飯鐘數就走落床 之後又上返我張床
懶過閪

我

好得意

佢得肚餓果陣先會用頭頂下我
想餓返佢一排教訓下佢

貓 正常啦

之前睇過啲冷知識話貓一日用18個鐘黎瞓覺